健身入嚟吹

想問練線條，可以點練？

界出來

幾高幾重?

178cm，7Kg，30cm

70kg

175cm 73kg

175cm 73 kg